終於唔洗再係電視機上見到賓妹穎啦！

太造作份人 又成日搶鏡自以爲好靚
等左好耐啦呢個機會

馬明

好撚慘